[
    {
        "randomId": 115
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nasanze nyamunsi yasa inkwi munsi y'inzira",
            "option_1": "Uturaso ku murundi",
            "option_2": "Inzogera",
            "option_3": "Inyamanza",
            "option_4": "Irobe n'umutsima",
            "correct_answer": "Inyamanza"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyabukongoro yamaze inka i Murera",
            "option_1": "Isuka",
            "option_2": "Umwambi",
            "option_3": "Imvura ku iteke",
            "option_4": "Uruhabuzo",
            "correct_answer": "Uruhabuzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ikibyoya ikibyanwa mu mpinga ya Bwanacyambwe",
            "option_1": "Umunyinya",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Kudashobora kurongora mushiki wawe",
            "option_4": "Icyugu mu nshoce",
            "correct_answer": "Icyugu mu nshoce"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nkuruye urusuri ishyamba rirahungabana",
            "option_1": "Ibiryo ku mbebe",
            "option_2": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "option_3": "Ugutwi kw'imbeba",
            "option_4": "Inzara y'umusore; ijambo ry'umwami",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore; ijambo ry'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Imikorere ya Nyiranzana nagize ngo ibiryo bye ntibizaribwa none ndatora n'urwo hasi",
            "option_1": "Inzara",
            "option_2": "Inzuki n'ubuki",
            "option_3": "Uruboho",
            "option_4": "Isogo n'inyabutongo",
            "correct_answer": "Inzuki n'ubuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera ingingo ikeba amazi",
            "option_1": "Inda muruhara",
            "option_2": "Uruho",
            "option_3": "Uburo",
            "option_4": "Umwana uri munda ya nyina",
            "correct_answer": "Uruho"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bisa bidasa ururo n'urumanfu",
            "option_1": "Amasaka n'urukungu",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Ikigore cy'ikiva mu nzu",
            "option_4": "Igi ry'inkoko",
            "correct_answer": "Amasaka n'urukungu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Data aranyishe data wacu arankiza",
            "option_1": "Umutozo",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Agahinda mu murima",
            "option_4": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora",
            "correct_answer": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kivuye i Nduga kiririmba",
            "option_1": "Inda muruhara",
            "option_2": "Umusomyo mu ruzi; umuganda w'inzu; umucaca mu iriba",
            "option_3": "Ikirizo cy'intama",
            "option_4": "Imbaragasa mu kirenge",
            "correct_answer": "Ikirizo cy'intama"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyabugenge n'ubugenge bwayo",
            "option_1": "Uruboho",
            "option_2": "Agafundi",
            "option_3": "Mu murima w'inkoko",
            "option_4": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru",
            "correct_answer": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru"
        }
    }
]